有沒老屎忽開始成日loop舊歌/舊番

入左坑10幾年，真係開始覺得自己老

秒經

舊歌 d歌詞 上腦過依家好多.

新舊一齊嚟

容祖兒

7-8年已經咁
成日重睇某幾套舊番

一得閒就會睇多次零之使魔

睇到第3季中間冇睇 硬係冇咩咩趣煲埋佢

FMP動畫漫畫夾埋loop左10次 係差小說冇loop睇完就算

Alan Tam

最近先睇番粤配銀魂

中年化癥狀：

一直轉貼網路笑話和圖片
一直會想過去美好的回憶(人,事,物)
重複聽老歌 玩老遊戲 看老動畫
新遊戲買了懶得玩 懶得追新番
瞧不起或跟不上年輕人的觀念和潮流
認為比自己老的都是老害 比自己年輕的都是屁孩
假日常常不小心睡掉

日日火影鋼鍊入蹲

日日回味千鳥雷切 對山王

呢一年d新番一開頭追好多，後尾愈追愈少
我重好想毒落去架
利伸：毒齡15年